老老實實，有時去麥記，KFC

見到有人食淨d薯條薯格都想執來食

無左薯格啦....

岩岩先見到....